(集思廣益) 廢中去旅行最鐘意講既說話

係外地聽到香港廢中旅行講野例俾都係果幾句
搭車:
1. 有冇得坐呀?
2. 阿女有位呀! 快D黎坐啦
3. 果邊有位呀，媽咪去果邊坐啦
如果有人唔肯坐: 4. 坐啦，要搭成兩個站呀，坐呀

食飯，任何類型既餐廳:
1. 點解冇飯食既，有冇得加碗白飯呀?
2. 我想要熱水喎 hot water hot water
3. 嘩好多味精呀，都係香港好食D

購物:
1. 有冇得平呀
2. 車，我上深圳買大把平過佢啦!

香港都有喇
都唔夠我上次去xxx 既景靚

咩都拎香港嚟比較

大陸有丫，又平又靚過佢

咁貴嘅，夠係香港買兩個啦！

一聽到就好想同佢講
不如唔好去啦！
果到咠好你返歸吧啦

所以同屋企去旅行唔好去太耐，一耐就病發

呢度咪好似XX（香港某地）咁

咪即係鬼佬(中式食物)
呢樣野香港/大陸都有啦

叫佢地食屎啦

雖然聽到係幾掃興，不過我都想做個咁既廢中，咁自豪香港

利申次次去完其他地方都呻好想食譚仔

屌你老母發國難財
做人做到你咁無恥真係祝福你_ _ _